［私補］一人一個好嘅補習中介網

最好係一啲食水冇咁深嘅

Lihkg

尋補

食水咁深

比仆街中介食緊千幾蚊又唔敢開口叫家長夾口供既廢柴 都想搵間抽少啲佣既中介網

傻仔先用收兩星期中介費嘅agent

上星期經一間match左個女仔補econ，$250/h，第二堂已經開始收錢

可以搵我補數

我本身都有用呢兩個，但未接過case，因為唔想

唔想比中介賺？

其一
兩嚟本身有師弟妹搵我補

傻嘅先搵中介網

which one?

"Tutorise"
朋友開既 幾有心做 淨係收第一堂學費

Facebook search"補習"果堆group, 零中介費。

中介啲態度好正，有時會同導師、家長講吓笑

我推介學進補習團，早排經佢地成功搵到補習。規模雖然冇其他中介咁勁咁大，但見收費相對有良心，又唔使交咩證明，所以就膽粗粗咁上網交啲簡單資料，睇下搏唔搏到有case。

佢地應該係根據地區同科目黎派case,然後自己可以揀接唔接受。我見佢地send俾我既case都係同我住既區相差無幾。